今日女神約我睇La La Land 代表d咩

是咪有機?

屌你老母

女神約我睇屍殺咪又喺冇結果

佢約我去豪華戲院 話個度平d 依家去緊幫佢買飛

唔係簡幗儀唔該你收皮

套戲bad ending 自己諗

屌 劇透撚 一陣係女神隔離喊會好柒

你女神叫你幫佢同佢男神買定飛咋

冇你份睇呀

佢話食飽飯出黎好緊張

套戲個end 根本話暗示你唔襯佢

樓主女神5年後嫁人

叫你放開佢 俾佢追夢

你個名

代表冇人同佢睇 搵你sip時間

想happy ending? 自己幻想下好喇

佢依家同我去行年宵 好逼好貼身

睇思裂算啦

我好冇搭佢膊頭
佢係咁俾人撞好似俾人撞蝕曬咁

想做就做啦 唔好再上黎問意見啦

巴打 岩岩逼完 一路行一路逼 搭佢搏頭佢又冇反感咁樣 去緊旺角話食宵夜 識左佢一段時間都未試過咁close